點解仲可以有咁多人不分青紅皂白

有假ac，有後生嘅
黑警死全家！！

其實幾時有鐵製長矛？
我發左個夢，果日一直係前線，完全無見過

何止長矛，有迫擊砲 同 坦克車 添
一定係美國佬響背後搞事

呢班人完全活響第二個平行世界

我哋識發夢姐佢哋都可能識呢